(無圖) Vcity間牛角既店鋪經理真係幾靚女。

真係無圖、影唔切
真係幾靚 仲幾好態度

印象中啲人叫佢呀Ling?

冇名牌咩？

真係幾靚 仲好撚大波添

圖呢屌你

附近間大雞大 炸雞條女仲正

講緊樓主老母

咁我知邊個喇

好似冇

LING

平架喎

就咁叫Ling